[突發]連登俾中共控制左??????????

屌啦 日撚日話連登俾人控制連仔俾人拉左
到連仔同望遠出黎回應又話唔係本人
明明admin一直都有出公告回post
自己唔追post就話人潛左水好耐
不停係到疑神疑鬼

今次場運動可以持續到咁耐就係因為大家吸收左雨傘既經驗
明白到不分化不割席係幾咁重要 但你地係咪已經只係記得句口號 唔記得左個意思?
依家直情係分化緊成個連登

不如試下諗真啲?
如果連登真係俾人控制左 就算全部人強制登出都可以入返被控制既ac啦
仲有冇需要好似依家咁出公告交待?直接順你地意登出晒降低你地疑心
然後再登入返已經搞掂 唔通連登連仔被控制晒都會拎唔返個ac登入?

希望各位手足回歸理性認真諗下 唔好俾少少野就破壞晒我地一直堅持落黎不分化不割席既心態
集中返個精神去行動到

最後希望可以提醒返大家同我自己

不分化 不割蓆 不篤灰
光復香港 時代革命

【瓦解分化妙計】建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等標籤識別功能，並以唔同顏色顯示該等被標籤嘅用戶名俾自己睇

推 唔可以就咁被分化

幫你推 最近堆風向好鬼
似係DDOS攻唔爆連登就想由內部分化

thx
都預左帶風向post多人睇
要大家理性思考下就冇人理

連登仔咁撚蠢 使撚控制咩 搵幾個鬼ac吹下風就玩到你地氹氹轉啦

無論乜野post都好
最緊要係睇個陣要去思考 唔好睇到咩就全盤接收晒
如果大家覺得我有野講錯左都可以提出 一定唔可以停止思考
呢點係我地同藍絲既不同之處

咪就係
澄清完又唔信

見到標題差d想入來負皮
班偵探真係好撚煩 佢地俾人控制開就以為連登都俾人控制左

成日都叫大家用下腦

唉

成人叫人fc 但俾人一帶風向就完全無人care

隔來post條撚樣講到明係為左帶風向

( 極重要 ) 經過今日我相信連仔已經畀中共操控住

見到今日熱門又有個想分化連登既post
推多次

見你post左幾次都冇人睇幫你推下

thx

其實一直都有人做緊
扮極端唔成功就扮玩膠
而家仲學埋藍屍玩人格謀殺

佢地唔需要好確實或者強力既證據 亦都唔需要回答到其他人既疑問
只要每日不停開類似既post就已經可以令到大家互相猜疑
逐漸開始唔再相信對方
尤其係啲剩係睇標題同#1既手足最會受到佢地既影響
因為就算其他人係下面點樣屌返樓主佢地都唔會睇到
依家個風向就係要分化連登同連登仔 希望大家可以小心啲

雖然唔係行動post 但都想上熱門等大家留意下

放心 冇人會睇你up乜鳩
陰謀論神探查案迷信post先會多人睇

認真 post 無人理 連登已死

幫推

重要 一定要多d人睇到

唔好俾人分化呀手足們

不分化 不割蓆 不篤灰

agger 樓主

推上熱門等多d人睇到 唔好被分化

推

非突發，滲透連登太簡單

不分化

每朝第一下開連登都好大衝擊

其實不嬲兩樣都有
只係近期搵到分歧點
就係理念型同功利型
又謂目的/過程型同結果型

抗爭者的確係分歧
只要有人不幾領導理念型運動同功利型運動就有機會搞散喝場運動

原本都諗唔到可以咁做
但加泰集會令我諗到我哋有呢個致命弱點

一個加泰集會就分化到大家呢兩日係咁互屌

睇到標題原來諗住入黎屌你老母

推 風吹夠架喇 唔好再起風啦 行動post都唔撚見哂喇

其實連登呢種公開平台好危險
根本分唔到邊個係人邊個係鬼

參看返 2016 俄羅斯干預美國總統選舉事件嘅報告

其實班五毛唔係要將我哋帶去某一個風向
唔係要我哋激進啲或者溫和啲
佢嘅 objective 只係搞亂我哋
等我哋內部不和

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

sorry
其實都係想跟返呢個post改

Push

推，不割唔係口號，係要做架

要求全世界強制登出一次
分批登出可以減輕伺服器負擔
再者登出會負擔重過大型ddos攻擊？
最近出既公告都係無解決到問題

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

幫你push下，見到堆查案post就覺得煩

同意 言論過度偏激並且不軟化均要觀察

push

幫你推推推

推下有意義po

好快又要連仔拍片fc

推
獨立思考好重要
唔好一有人提出唔同意見就話人係狗

消防車變運狗車，得幾個座位，以為冇人會信，點知見個細路係咁跑，一路好認真咁提醒幾千遊行人士

真係控制咗連仔
直接熄登啦仲搞咁多咩

淨係去唔去聽晚個集會

一日幾廿個post討論

睇到直接飛

好撚煩，用得呢d平台就預左對家都人有人帶風向，如果咁都處理(唔係指admin)唔到可以收皮
admin方面已經有左p牌，不推文回覆，起底等有用功能
唔該咁多位巴絲思考清楚d唔好咁易比人帶風向啦

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

連登仔已被五毛控制

連登大量分化/風向狗，唔識獨立思考真係唔好上

推推推

係咪應該公布 正負評user name
吓吓凌晨搵鬼開post 再刷正評

對家玩呢d好勁

agree

不過保持警覺都係好事

agger

very on9
we nd to stand still

班連衛兵已經當正連登係佢地咁
自己垃圾比人帶風向搞唔掂就要連仔全民登出，連仔唔肯就屌人老母
咁叻自己開個囉

yes
#已fact checked 左

Pish

Hk01

同埋唔少人好鐘意發晦氣 唸住嬲住咁屌人呢樣果樣 人地就會識唸
唔該呢類人快D醒覺其實係睇到你嘅用意之前
已經比你屌到冇咁好氣聽落去架啦
Sry for離題

心水清呀絲打

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！ 陸續有來！

唔係唔理，係推唔郁

本身就紅底啦

召集十萬天主教徒教徒 星期六下午遮打見

而且D膠PO拉唔到

無睇好耐 呢到做大台死得啦

大家仲記唔記得其實不不不前面仲有一句 兄弟爬山 各自努力, 就算做嘅方法未必完全一樣, 個目標係一樣就大家都係兄弟

[實驗」真香港人普選企業計劃

因為示威時間少左
d狗多左時間就上黎帶下風向
多示威時係冇呢d野

有用post

不分化 不割蓆 不篤灰
光復香港 時代革命

推下先

puah

大家保持獨立思考 用腦諗野 就唔駛怕人地分化帶風向

R

如果我係中共 一定摺咗連登啦 唔洗煩 洗同你班友係度玩心理戰

無錯！
所有口號並唔係真係口號
係要大家做出黎
好似和勇不分 齊上齊落

真

緊急！！！狗官到訪xx公園xx酒店

同意一單加泰集會就玩左兒登仔幾日，洗走晒啲熱門

11.2 維園 流水式集會

11.24 留港投票

而家已經分化緊啦
一個加泰集會

連登間公司咩來頭 點解仲未跪？

內鬥dna

有其他論壇打手同popo放風

其實個個唔好淨係睇，真係推下覺得有用post仲好過嘈交post，但係嘈交post 永遠都好多人推，重要post 就冇人推